[教畜] 疑似有中學老師公然侮辱學生做狗

From新名校secret:
[KTGSS] [中三] (希望admin盡快po🙏)
雖然呢個po長咗啲，但都希望大家認真睇完佢。

梁金嬌女士，你作為訓導主任，係3C班上中文堂嘅時侯，你因為一位同學唔記得帶中文書，而揼佢嘅書包去垃圾筒隔嚟，嗰位同學並冇嬲，亦冇作出反抗，於是你就輕輕拍咗個位同學個頭幾下，仲同佢講：“真係溫順，Good dog”. 呢句極具侮辱性嘅話令到其他同學捧腹大笑，令嗰位同學當眾出醜。我真係好佩服嗰位同學，如果我係佢，我係比人揼個書包個陣就肯定同佢反咗面，更加唔洗講到佢竟然侮辱嗰位同學係狗，真係佩服嗰位同學嘅eq。

聽講最近我校有宣傳反校園欺凌，請問你呢個行為係咪校園欺凌呢？你為人師表，仲係訓導主任，咁嘅行為適當咩？

雖然我本來對你已經冇乜好感，但因為你係我老師，所以我都會尊重你，但經過呢件事，你係我心目中嘅地位已經歸零喇。
希望校方可以認真處理呢件事，並作出處分，唔好諗住閂埋門講。

我係到呼籲各位同學唔好收收埋埋，遇到唔公平嘅對待就要出聲，唔好因為對方係老師而淆底(驚)。

希望各位睇完呢篇文後同其他人分享下，最好就推埋上蘋果啦。 我驚呢篇文冇乜影響力，校方會因為唔想影響學校聲譽而草草了事。

唔講住，我去返ktgss secret睇下個po得未先。

申利：非當事人，非該班別。
Sorry for 1999 (中文唔好)
By 純粹睇唔順眼嘅觀中同學(們)。

如果係真都幾賤 不過記得保持行車距離

係我一定打7佢

條友又幾好eq
係我都打柒佢

教畜

推

垃圾教畜

我個腦已經FF到個老姑婆訓導既嘴臉有幾咁下賤

仆街教畜

on9中學雞
要投訴就應該寫信去校董會啦
係secret page出文有撚用

教畜落地獄悔改啦

推

中三雞差唔多啦

推到見報

push

Push

secret page睇完當食花生
以為有人幫佢發聲
又係度假手於人

嗰啲高八度語調

推到個呀婆跳樓死

以前佢做訓導老師果時佢就係咁

利申 畢業生

唔怪得依家比 panda做訓導

推
教育界嘅垃圾

推到上報又點
到時記者訪問嗰陣 校方一句「冇發生過咁嘅事」就收你地皮啦

推死教畜

教畜唔撚值咁高人工

記者朋友

但佢啲同學咁都笑得出都幾賤

呢個?

收皮啦
你中3有撚咁大膽咩
鍵戰

死教畜 完全冇資格做教師
收幾萬蚊人工嚟撚啲學生
正仆街

00後抵撚死

呢個女人新入嚟嗰陣已經周圍激起學生民憤
仲記得嗰陣捉學生遲到 乜理由都唔聽唔接受
話就話會體諒學生 但冇車,有交通意外,身體唔舒服呢啲理由全部都唔接受 總之遲到就一定出Warning

Yes

咁撚仆街一定要推上報 等呢條教畜明白咩叫為自己講嘅說話負責

Bad dog

嘈上校董會同教育局啦
分區 總部
不過應該要當事人出聲

個訓輔咁耐都可以一直咁惡
後台一定好勁

唔好比佢停

西女人樣

以前畀佢教過一年，係幾正氣，但冇做錯嘢就唔會有位畀佢入，但佢好似好鍾意係朝早企係門口捉人儀容，畀佢捉到就真係祝你好運
利申 未試過

推呀

畀著我打撚到隻教畜入廠啦

以前仲讀緊嗰陣個訓導唔係佢擔正 冇咁多民怨
舊嗰個訓導表面上係惡 實情係真係會教識學生好多人生哲理 唔會侮辱啲學生 上過佢堂都知佢係好好嘅老師嚟
但自從舊訓導退左休 就由佢同另一個老師上位
自此就好多呢啲負面新聞
前排有個男學生痾尿落女同學水樽單嘢好似又係佢叫個男同學係咁椅寫封道歉信之類草草了事所以比同學擺上Secret page

佢好似係做左訓導之後先變到咁痴線，初初黎第一年教中文教得幾好

留名跟進

權力使人腐化

ten score agree

一入到黎見到自己母校好shocked
利申唔識呢個miss 無得more

做得訓導一定有校長呢啲大粒野撐住先會咁肆無忌憚
要搞大件事比校董會知 件事先會嚴肅處理
否則校內處理 不了了之

連登仔老師

放上黎一定上蘋果
今次個miss 仲唔good dog

尊重一個人唔係基於佢嘅身份地位
而係基於佢嘅言行舉止
香港人連學生都咁奴性

好撚型, 社會大哥哥教訓中學雞,
唔講以為香港已經有普選, 原黎香港人咁識爭取同發聲,

香港成年人都唔識反抗走去教訓中學生

一睇以為講緊以前教pe個miss leung
心諗邊有可能

LM

抵死

記者 依度有新聞呀 今次推到佢做狗先得

D教畜仲話樹大有枯枝 屌你老母啦
一隻狗係到話人係狗

畀著當年我讀緊間學校，應該開左拖

唔知點解睇呢個post既時候
個腦會浮現林鄭拍學生頭笑住叫人good dog

毒撚eq特別高

咁skr

觀塘官中巴打快啲入黎more

最撚憎中學d訓導主任
成日以為自己大撚曬 龍門任佢搬
永遠有佢講冇你講 要你絕對服從佢
發現自己錯就罰多你兩錢重
根本呢d仆街都係狗黎

講完 推到佢仆街冇得撈

寫信去校董會有撚用咩,一陣咪私了左佢,係寫就寫去教育局

同意 同埋secret可以make noise
好似宜家咁 隨時推上報
就咁寫信重則警告 輕則私了
宜家大家肯俾力推 佢一定仆街

係我一定搞大佢
搞大佢睇下邊個傷d

推到佢仆街

諗起中學有個教中文miss 當眾問我同學 你係未殘障
個下我又係嬲到仆街
完全唔明為人師表 點解可以講得出咁侮辱人嘅説話

咁係因為好多所謂為人師表嘅老師只係當教師係一份工作

推！

垃圾

出文仲有用啦
搞大佢先會做嘢
唔係一定收收埋埋，迫個同學認自己錯

教畜呢啲嘢一定要群眾壓力

呢條八婆成日笑笑口咁又賴係同你講道理 一唔夠你講淨係識記人小過大過 小小事又發到勁大 一到d大鑊野就話咩比機會同學改過自新咩都唔記 DKLM
利申:舊生

之前呢間學校有人bully
逼啲同學飲尿 個訓導都淨係話道咗歉就算

推到有人道歉為止

樓主聽埋哂d辣殺mumble rap 垃圾6ix9ine

覺得佢troll好好笑啫

以前有個教chem嘅教畜對我地成班講
第時乞食都唔好係我腳邊乞,一亳子都唔會比你地
仲整爛同學本書
至此上親佢堂都玩鳩佢
過左半年佢就辭左職

諗起呢個中年TB 同個熊貓眼嘅嘴臉就想嘔
陳仔同蘇志強一走，啲妖魔鬼怪就出哂嚟

把撚 去教育局投訴
學校最驚

香港真係越黎越多教畜 為人師表

個校長仲要成個校工樣
又要奶共

最好就三管齊下
登報 校董會 教育局

有交通意外,地鐵故障令到同學集體遲到佢喺Assembly都係咁講
如果有預鬆時間應對任何突發事情就一定唔會遲到
真係講大聲啲歪理都變道理
話到明意外 梗係所有人都預計唔到架啦
照佢嗰套邏輯 我留喺學校過夜起身直接上堂係咪最安全?

以前仲係呢個學校讀個時
冬天摺咗裙
俾呢個訓導捉
逼我係走廊除咗條裙再著過

利申睬佢老母

推到呢條仆街冚家剷永不超身

用自己名寫信去校董會 如果個教畜後台夠勁冇事而又俾個佢知道
個學生俾人針對足三年喎
匿名放上secrets又可以保障返個學生
又引起到關注
呢個做法好合理

件校工剩係識搞到啲band 3 學校殺校，撚識做校長咩？

pish

嘩 不如解密啦

乜柒都sorry for 1999

一諗到最後幾年日日assembly 又冇櫈坐
仲要好似訓練啲狗咁 次次都要覆佢地good morning

波鞋又冇得著 放飯又遲過鄰校

推到個老師仆街

推一推

梁狗肚餓想食外賣

小五嗰陣，
我班個臭閪英文miss都罰啲做錯嘢既同學戴住一塊「豬牌」
塊牌就係豬頭形狀，上面寫住我豬咁蠢(類似咁樣，隔左太耐唔係好記得)
仲要無論個同學去到邊都要戴住，變相全校師生校工都笑緊你
後尾件事通左天，搞到有教育局既人嚟睇

教畜應該全部落地獄

觀中幾時變到咁

法國好多官中人上連登
Between 陳仔世界第一

教畜落地獄啦 推撚爆佢

報料俾東張西望，等睇昵個八婆俾人炒

我讀緊個時
佢早會都成日拎人同狗比
飽讀聖賢書 識引經據典係好
但次次引用埋啲古語都冇厘啦奸
啲人就拍埋手掌 以為好有道理
以前比佢教中文嗰啲 全部洗曬腦幫佢護航

個學生咁多忍到，屎都食得架啦

最撚柒憎呢啲老姑婆教畜真係戇撚柒閪鳩死全家落地獄啦屌你老母

Panda教書好好 真心 佢冇得頂 心目中既偶像

啊蘇係咩都家長為先同冇咩意見 所以先冇問題姐
以前比穿體育杉或者波鞋返學 820先遲到 咪啊蘇做架囉 比人話校風唔好啊...

太多好老師走左
公務員制度又轉左 好多新老師今年唔知出年事
仲要前幾年換左個奶共新校長
成間學校風氣都唔同哂
作為舊生都好心痛 番去同啲老師傾計 熟嘅老師都反映左好多問題

BTW,官校你件事搞得幾大，隨時只係調校算數

panda之前都入過女廁偷睇啲女同學係咪玩手機

望到啲中一仲要企曬係到操兵排隊咁款
等聖旨開飯

幾多年前？

物是人非，都只係知話呢廿年係越黎越差

條八婆之前今前食飯似狗，成日陰啲陰啲笑啲學生係狗

屌最後咪咩事都冇
畢業果一刻對我黎講係解脫

咩事都冇唔代表佢個好老師

利申陳仔fans

無錯 同陳仔熟咗會發覺佢好搞笑

以前有蛋撻食

係我唔撚忍

Child登

堂堂由頭鳩up到落堂
勁多故仔聽

推上報

有無觀中人黎相認，一齊more一下梁金嬌

之前都有單，但係不了了之咗

還我蘇志強呀 一轉左校長 成間觀中唔同哂

淆底同好eq兩回事

推上蘋果

最後幾年啲學生真係冇哂自由
以前上堂之前hea下傾下計
依加日日都要reading section
仲每個月限咗你讀乜書
屌咁讀落去邊有樂趣

試過唔記得帶書 俾佢捉上morning assembly 到示眾

教書垃圾呢

中一嗰陣試過比個阿伯老師話我地係垃圾
嬲撚到我幫成班屌鳩佢
諗返起唔知點解咁大膽

各位記者朋友
我係以後就閒人勿近
我既意見係，教畜要落地獄

陳sir 退咗休?

打柒佢益咗佢
拎把開山刀將佢五馬分屍

之前同啲學生八過，呢個老師俾我既印象都唔多好
同埋佢係校長啲親信黎 個校長喺呢行好出名 搞鬥爭，我識既老師都走哂咁滯

利申：走左幾年

走咗4年啦

見返呢啲post令我諗起以前小學有個同學唔記得帶功課
比個老師倒晒佢書包入面啲野出地下
另一件事係同一個同學上堂訓覺
同一個老師係佢耳邊大叫叫佢起身

件事過左十年有多但依然歷歷在目
上校網睇個教畜仲做緊
我都相信佢依然係咁對學生
有無巴打知過左咁耐去教育局投訴仲有無用？

More?

推到仆街 教下書當自己上帝

記得f1果時有次無帶回條返學校 係我有唔岩 果時個班主任叫我拎埋個書包出黎 我以為捉我去留堂 我覺得都合理 始終係我無帶回條

點知條8婆 係全班面前打開我書包 倒哂d野落地 叫我揾返張回條 果時f1仔真係唔識反抗 但真係記一世

間唔中會返黎教英文

認埋點炒車

典型垃圾

佢勁得閒 周不時都見到佢拖住個仔返嚟觀中

好多觀中巴絲打
btw 陳仔

屌你跟本成間學校都分黨分派

本來入黎屌樓豬
見到條8婆咁撚仆街真係抵推上報

各位記者朋友大家好
我係新奇是狗哈士奇橙

啲高職位嘅老師全部都奶校長鞋底，上完位串過馬撚

仙人未入嚟? 之前巴士見到道友個post好似有仙人tg 可以pm佢推上報

正宗西女人

佢同新校長都係親信？
淨係知佢係廖xx個愛將

記者朋友大家好

呢單似係fake news黎

唔係囉 當時人係我個班既人嚟

香港教育專業守則第二章第2.2節第16條: "[教師]應避免使學生難堪或受到羞辱。"

好似係冇入 不過係出面裝裝下

可以去信教育局，校董會會幫手遮
利申準教畜

好似都走左兩三年lu

希望佢唔會嬲我
我講隻狗

btw係到同咁多位ching相認先

支持搞死教畜

反抗都唔識又真係good dog wor 如果係女都算,如果男人咁比人玩都唔屌柒條8婆不如死撚左佢

開頭冇留意呢間係奶共中學

集體督鳩佢啦,最緊要call蘋果,學校最要面最驚傳媒報衰嘢

打撚死佢啦屌
on9教畜滅絕全家

係咪奶共中學都會遮
信我
除非校長好撚有heart 果啲
但上得校長個位都。。。

之前睇ktgss secret見到有單係個學生暈咗，俾個老師叫佢唔好扮嘢，由佢喺地下攤喺度，仲係咁跨過佢，但之後冇咗個post，唔知咩事呢

推 炒咗件咁嘅垃圾

唔係fake news
利申識女事主

唔記得帶本書姐
咩老師黎 咁樣侮辱人
賤過狗

相認

不了

記者朋友大家好，我係光頭陳

同你同班

不要再說了

中學都試過比訓導點入房 講左好多難聽既野話係狗乜乜77 入房之前開定錄音錄撚哂 走果陣大大聲播俾佢聽 佢呆撚左

我話我實sd比蘋果 除非你道歉 佢講完對唔住之後我話好啦咁拎上教育局算 佢做到學期尾就唔見左 其他老師都好似驚左我咁

起校長個底你就知 有名你叫學校殺手

教足咁多間殺咁多間

沒事兒 沒事兒

我以為會搞到好大單，但估唔到最後會不了了之

推到佢辭職，不嬲覺得佢好有問題

好彩讀三年都冇比佢教過

毒撚格

奶共都係換完校長呢幾年既事，學生成績又keep唔起，樓下公開試塊板愈來愈少人、愈來愈少星

陳sir

今年直頭收左皮

辭職不了，次次最後都係不了了之，錢就穩袋學生就照屌

陳仔仲用緊鍵盤手機架 嚇我唔到

佢老人家不吃人間煙火

打到佢仆街

推推自己呢個方法 其實班教蓄睇死你地唔敢反抗

如果係我我唔會出手咁蠢 我一定即刻拎部電話出嚟報警 有幾大同佢玩幾大

[member]佢走嗰年已經買咗部smartphone喇，記得好似係sony機嚟
上堂嗰陣佢仲畀佢同佢個仔啲生活照我地睇，早幾個月係東鐵撞見佢，但佢都唔太記得我叫咩名，淨係知佢好似喺元朗放工返屋企

點解加密唔到

又好似係喎 我都有上堂見過佢個仔啲相

收皮啦
放左出黎上新聞連寫信去校董會都慳番
為屌而屌既垃圾

推~

點解冇人開po寫江X儀

舊生留名

推到佢仆街冚家剷

見到個儀字就諗起教西樂團個郭x儀，又係麻煩人嚟，上上下堂可以批評人，跟住就講足一堂，一個星期起碼一次

好似識你

佢真係癲㗎

推
推佢老母系
等呢啲廢老教畜下半世食屎

呢條友勁串，中一針對到中五，連老師都唔鋸佢，早幾年轉左去轉軍澳

到時搞大咪啲訓導一齊封住學生把口

佢又話唔知點樣跌親，放咗個好長嘅假，唔知有冇工傷/糧出

呢D野應該同PTA主席反映

中學搞呢仆街野
多數好快通哂天
班教畜仆街極有限
小學就唔同
恰細路細個唔識野
有幾仆街都會做
小學教畜點做都冇事

推上報, 一定要攪大佢

其他同學喺度笑
成班都痴撚線

頂佢唔剃加拿大毛又鐘意著啲無袖既衫

擺埋去baby condom香討 fb有關學生page啦等佢承受番cyber bullying

前有思古井事件可鑒
各位請勿跟車太貼

諗起都嬲
我小學d pk

2007-9-22 05:53 PM 匿名
梁金嬌好黑人憎呀

佢教我地4a班架
佢話我地個班真係......勁
佢教唔起我地個班
咁多野講申請轉班教精英啦
加上佢把口好臭呀
佢仲好煩,上堂要答咁多問題
唔識又唔知佢會講d唔好架野
好可怕呀,如果一個星期得佢一-二堂我一定個日唔返
不過無計,一個星期都要見佢4次,我班有好多人都話佢好衰
次次星期五都要比幾樣功課我地,唉...要對住佢一年幾,好想時間過快d
好唔想比佢話,怕死無人聽到咁,我都比佢話左幾句

小學老師直頭將處決埋你
中學做呢樣野
件教畜唔駛撈都得

算啦好小事，你走啦我吾想搞大佢

.\/. 僧死佢AH=("
捉禾頭*! 哼*!!!!

教蓄,推爆佢

舊生路過
官校有教畜真係好乞人憎 佢哋重要好多都有鐵飯碗

睇個名都似教左幾十年既閪女人

兜個垃圾筒笠撚住佢個頭啦

我學校之前有條友真係一拳cup咗落個啊sir到，打到眼鏡都爆埋，最後學校唔想搞大件事個啊sir要硬食

留名

Same, 訓導嘅話淨係識陳仔、PE Leung, 教英文嘅Ada Luk

聽講陳仔就退咗休，其他唔知點

呢啲教畜死全家就啱喇

記者朋友你好
我係咕咕咕

教畜全都要死！！！！！

揼書包都算
講good dog 真係想人打鳩你咩

條友最識擦鞋 對住班學校當係狗咁教
早會講野懶係飽讀詩書
好彩我已經畢咗業 唔洗聽佢吠
其實成間官中都好有問題
蘇x姍 梁x英個班老師都條擦鞋仔黎
好既老師一個一個走哂

校友輕推

中三試過俾知中六睇住我地食飯啲prefect
串77掉粉筆落我個身到
之後即刻開佢拖

留名睇大事化小 小事化無

推撚到佢仆街冚家鏟
屌佢老母死教畜食屎狗

呢個icon真係好襯個post

件事係真既話你個間學校真係垃圾，唔單止學生，連校長老師都係

三十幾度叫人換冬季
自己著短袖衫
一打膠唔洗找

過咗speech day 又俾人著返夏季

因為比人屌姐 唔係理得你死

好掛住陳仔 觀中唯一好人

佢老人家都休息咗幾年
睇完呢件事一齊學佢講聲 荒謬

揾人做整合掉比蘋果啦

利申： 幸福的舊生

有冇2017年畢業既舊生

冰姐比人調咗去屯官做校長
我都好掛住佢 佢教history教得好好

比我實打到佢仆街再逼佢扮狗吠，唔吠就毀容，反正學校為咗校譽會逼個老師低調

今年又換咗個校長

要令佢郁手先至叫識玩,即時報警去醫院call埋蘋果

推到條八婆比警犬拉

老師講wtf工都冇埋，
但係咁樣又得嘅

但而家母校睇嚟真係有唔少擦鞋教畜

支那人，不意外

幫推

不嬲班教畜先係最大既欺凌者

講兩句就要推上蘋果
睇埋兒登d 留言

屌你老尾小學雞都不如
picture 到成班傻鳩磨拳擦掌個樣真係笑撚死

「比我就唔忍啦, 一拳打死佢」

屌你老尾兒登仔真係好撚柒正!!!!!

好多觀官Old Boys

自己呢班撚屌入黎觀官就搞勁到觀官污煙瘴氣 觀官依家有冇Band2都唔知 班見過蘇志強年代既Old Boys一走左班細既就好似唔識反抗呢班臭閪

屌你老母 今鑊一定要推撚爆佢

我當年中學
個中文老師話鳩我班唔會好成績 唔會上到大學
條老師三日唔埋兩日就訓我地話
我頂唔撚順 當住全班面話個中文老師「垃圾」

之後個垃圾老師搵唔到邊個講
罰全班留堂 直至個兇手出黎認罪
我冇認 全班都冇供我出黎
一直留到五點半

士可殺不可辱
我支持佢屌柒個老師

唔係架 之前我細佬讀小學
個教畜班主任成日針對我細佬
喺全班面前話我細佬偷人一蚊
問番「被偷錢」小朋友阿媽
佢話根本唔知咩事
佢同個小朋友都唔知有冇少到錢
咁點解喺全班面前一口咬定我細佬有偷

最嬲係佢罰我細佬留堂
我工人喺學校門口等佢唔到
學校開哂咪都冇人應
後尾校工喺個特別室搵到細佬 得佢自己
校工問佢做咩唔去校務處
細佬話怕行開然後老師黎見唔到佢
又罰佢

個教畜去咗邊？佢話佢唔記得自己罰我細佬留堂
番咗屋企
我老母嬲到打俾校長同埋打去教育局投訴
然後第二年冇做

校長 訓導主任 社工嗰陣一齊同我媽傾
都話個教畜懷疑情緒有問題
其他老師都話個教畜奇奇怪怪

推到佢含家產 個學生心理陰影會好大 起埋條臭西死鬼老豆老母啲山墓同啲仆街仔女出黎bin c就岩 死教畜落去同啲牛頭馬面吠啦臭西

新校長成個牛屎佬咁
好掛住著波鞋返學 我掛住蘇校長

Push!

呢D唔係 eq 好，呢D叫懦弱
香港好多問題就係好多呢D所謂 eq 好既人而解決唔到

狗咋？
我俾人屌到狗都不如啦中學果陣
當班on9耳邊風咪得

之前成日搞完事俾佢叫上去照肺 不過每次都係講兩句 講下道理就放人
而家d訓導連尊重都唔識

官中? 調校咪又一條好漢。津中都有機會靠校董會郁佢，官中真係鐵飯碗，除非犯刑事或衰風化，否則無得做

嘩 啲學生比人洗左腦咁

識人教觀官

有教過
大埔官中

咁我真係恭喜佢
教員室權鬥好好睇

佢係個啲人不犯我我不犯人個啲世界仔女嚟

啲學生陪個教畜一齊欺凌同學
仲大義凜然嘅口氣
痴撚線

[size=6]梁金嬌[/size=6]已經道左歉

即係認有做過啦

增添一啲課堂上嘅樂趣
咁鳩嘅藉口點會講得出口，一係梁金嬌自己打篇「澄清」出嚟，一係就斯德哥爾摩症候群

班學生都有能力識分咩場合講咩說話，身為師長更應該注意言行，無論咩時候都唔應該講哩啲說話

梁金嬌唔係最恐怖
呢班共犯學生先係最恐怖

啱啱仲有見到有啲同學comment 金鐘連登圖 係到笑連登仔多事

00後思維

呢間學校嘅人都癡撚線

一個願打一個願捱
成間學校摺埋一兩邊玩夠佢啦

舊生路過
想當年讀嘅時候，觀中係東九龍數一數二⋯⋯
中六中七可能係我人生最快樂嘅時間，俱往矣⋯⋯
陳Sir係我恩師，希望佢退休生活愉快！

Sorry lor 我呢啲肥矮柒毒唔想見到有老師欺凌學生事件啫 ,我覺得老師呢個職業第一樣係要教學生點樣做人,教學生考試唔係全部,如果連教學生點樣做人都做唔到,甚至係其身不正,我唔覺得佢值得被人稱為老師

結果係咪全班都考入三大串番個老師？

之前speech day 見到佢狂擦廖綵煥鞋
有份表演既學生一定知佢講野係幾咁假

班教畜成日係度講和諧尊重包容
洗腦洗到班學生是非不分 你睇下呢個po就知

以前佔中嗰陣有唔少高年級學生肯行出黎發聲
宜家呢批學生就真係
我真係多撚謝你呀 教畜

港共呢套教育洗腦政策好成功

咁撚賤嘅教畜都有人撐
啲學生係咪痴撚線
鬧人係狗都可以兜做增添上堂樂趣
咁我屌人老母都可以係促進同伯母嘅感情

推撚爆啲教畜，屌你老母好撚憎啲教畜，屌佢老母被狗屌

將班蠢學生教到全部識奶共

增加上堂樂趣真係好好笑
下次bio堂教完人的生殖叫D同學集體搞野當活動教學呀笨

推死個仆街冚家剷

而家觀中好多新移民二代
話鐘意番鄉下同睇大陸明星
政治？唔識喎

呢句極具侮辱性嘅話令到其他同學捧腹大笑
垃圾同學
當年有個老師又係用類似既字眼侮辱我地其中一個同學
之後我地成班圍屌返個老師轉頭
最後訓導黎都要叫個老師道歉

叫學生會搞集會、要求校方關注
校內示威遊行，整banner

exactly就係當年雙非嗰批

垃圾死教蓄俾狗屌開架啦

係未唔識用標點符號？
係未唔識分段？

屌那星依家啲中學生撚識咩咩
我哋成年人而家示威都 聽日返工,不了 啦

結果11年後我係Master畢業
我都想話返比佢知
拋鳩下佢書都好
但我咁樣好衰 話哂讀哲學的
我唔應該咁做

要11年後

你都係唔好番去好d

中學嗰時係咁架啦
佢仲要得中三邊會夠膽同識屌柒d老師
好似我地畢咗業就知根本冇嘢好驚姐
何況香港學生由細到大都畀人教要尊重師長
串返個老師分分鐘畀人當異類

最撚憎儒教師道

起香港好eq係冇撚用，唔好話番學

番工都大把呢d事

連登仔咪又係放上黎公審

推到上報

睇相以前係大埔官中既, 成班訓導都痴撚線

香港就係咁
仲要教點都要尊重長輩
所以搞到而家香港咁多廢老

教畜快啲仆街啦

連登仔小心出街俾人打呀

好驚驚

屌那媽 就係呢啲教畜搞到教師畀人當狗
我屌穿你老母臭閪

唔理炒唔炒車啦 推撚咗上報先講

老師鬧學生係狗都有人撐
痴鳩線

侮辱你係狗原來係增添一啲課堂上嘅樂趣
道歉就咩事都冇
為人師表原來就係咁的質素

其實點解咁多人維護個老師?
當眾侮辱人係狗
幾時變成係可以接受的一件小事?

依個老師仲有句名言
CCTV唔係用嚟捉賊
（有個學生俾人偷野想查閉路電視）

利申 舊生

有好多人維穩架
多正義撚又奴性重

港狗
唔理件事係咪吹, 實有類似既事件
祝天下教畜死全家

係其他學校一早比人打撚左啦😂

睇緊post的同學仔
記住唔係權威 老師 學校 就一定岩哂

無證據 好難搞

good dog
希望聽日miss leung送包高級狗糧獎下你咁乖乖

老而不 仆街啦

唔怪得佢地班會畀個老師話係good dog啦
成班乖過狗 爭住幫個教畜奶閪
順便道埋歉先 道左歉大撚曬㗎

有咩問題—_—？
11年後畢業唔係畢業？
我果班有22-65歲的同學

個secret留言話駛唔駛搞到咁大

而家搞到好大咩？

再搞大啲lor
一於推上報

有無麻包袋呀？

我比佢教過
當初對男同學係勁好，勁錫，
但對女同學完全另一個人黎，
西到仆街，好記得果時啲女仔好興流好長既陰，
早會完排隊上班房，就會捉啲女，
然後抆走佢地髮夾睇邊啲長陰，
再用較剪一野剪撚走，
啲女同學個個憎到佢仆街

仲有之後條撚屌係學校參加左個乜撚星光少年軍，
讀過band 3官校都多數知咩黎，
係一個專捉壞學生入去培訓洗腦軍訓既制服隊伍，
當年啲老師參加左之後，
要暑假返大陸上洗腦班，
暑假完左之後 呢個西女人更加癲更加西，
對學生係用軍訓侮辱方式去管教，
目的就係想令到學生自尊collpase，
然後聽教聽話，
我估唔到呢個女人仲未退休

呢個係2007年嘅野 個老師轉校前已經係咁

more

個人提升絕對冇問題

三大Mphil 都話， 唔係既話番去show off你會比個教畜收皮

中學教師學歷臥虎藏龍

心淡
佢哋其實係咪真係唔明老師侮辱學生做狗嘅嚴重性係有幾高 講緊一個老師係唔應該用任何辱罵性嘅字句去鬧學生,咁樣其實已經係有違老師職業道德,更何況佢呢種行為其實係欺凌緊學生(喺同學面前公然侮辱）,但係老師嘅角色正正係要去阻止欺凌,呢個係老師其中一個好基本既責任,呢個「老師」用言語去欺凌學生,講嚴重啲,依家啲初中生腦筍都未生埋,個老師做出咁嘅行為其實學生係好有機會去模仿 咁樣其實唔疑係荼毒緊下一代
不過見到啲咁嘅post,真係冇得救

我母校
估唔到變到咁

為人屍婊

dklm

d打手仲on9過笑波子d fans

頭髮過長最多記缺點通知家長咋喎
即場剪係侵犯人權 犯法

毒撚俾教蓄恰，班仆街同學仲笑得出，事主唔係eq高，而係知道反抗會繼續引嚟其他人恥笑/食花生

屌 而家d低form柒頭大部份都係支那蝗 已經畀人洗撚曬腦 話咩要專師重道喎
以前都有幾單嘢 又係d垃圾訓導鳩噏下 就由原本教畜做錯變學生做錯 d教畜又會互相包庇 畀人擺上secret公審就叫人收聲 唔再跟進
以前開埋d殘體po都算 而家仲要成隻五毛咁 想學生收皮 死都要保撚住個仆街冚家剷
之前學校仲話人冇乜歸屬感 大佬呀 你班仆街教畜搞到咁撚樣 我有乜撚嘢歸屬感呀
以前觀中仲係觀塘數一數二嘅學校 而家

如果係真就一定要推上報
垃圾教畜

我真係覺得,其實而家中一至中三個班靚仔已經唔可以當係香港人⋯⋯真心我嗰啲親戚仔女已經個個喺度玩緊抖音啊微訊啊唔知乜鳩,你話啊,依家啲人返大陸玩啊,返極啊都仲會講廣東話,依家班靚仔真係可以全普通話溝通架屌⋯⋯

係我就駁佢我未見過狗識拍主人個頭主僕不分之後一拳窩落去叫佢sit

仆街我都係果期grad

Good Dog呢句真係過撚晒火

冰姐淨係識譚玉冰 教英文既 我係唔係太out

個撚個得把口
咩係我就打柒佢
鍵盤你就有個

我都比佢教過啦 廿年前
唔好話你班90 00後個腦裝屎

真係好想知呢度有幾多人講係佢就會打鳩個老師
有幾多個真係會出手

係人聽到用狗黎形容另一個人都覺得有問題啦
你好乖仔咁你呀媽會唔會叫你做good dog?
就算個老師平時教書或者態度冇問題
佢潛意識用狗去形容學生都睇得出佢有幾"鍚"d學生啦
good dog!

邊個證明到佢有講過good dog
唔比人講good boy既

咩中學咩班呀
比啲資料先得架
起碼都扮下家長Send啲email去屌到佢仆街先啦

推到上教育局等佢冇得做公務員

睇到上面啲留言 原來陳維生咁受人景仰
我地嗰代叫佢做肥佬陳

唔撚係掛
Miss Kam就好人

如果響美國, 個老師同學校賠返一千幾百萬

唔推唔係人 係狗

Pish

高瘦平好錫自己教嘅學生

簡單就是美，人人喜歡你

佢以前成日話人「廢廢吊」

認真見到觀中嘅質素每況愈下
真係好心痛
不過估唔到觀中上連登
有啲同佢地現實應該係fd嚟

利申：比佢教過，舊生

嘩，屌
好撚癲
如果係我係受害者，我會寫定悔過書，屙返篤去佢水樽度

觀中大把人上連登

唔知呢間學校既野
但兇狠d 既學生可能一張凳車埋去個老師度

又係果d洗腦訓練班
去參加既都on99
幾廿歲人都唔化既
訓練你果班人做人咁成功就一早發L左達
唔會係度做呢d訓練營啦

仲有d咩人生教練/領袖訓練
真係全部都on9,沒有例外

good dog 定 good boy 先

上報

good boy都有問題啦

差唔多 good bye就話姐

推到上蘋果未

ktgss啲人好撚on9
點解啲學生講得出po上secrets會影響校譽呢啲護主野
學校聲譽呢啲表面野重要得過學生既自尊？

小學教畜好鍾意玩鳩啲學生拎存在感，試過上堂唔識讀段英文課文就比佢叫去企係垃圾桶格離，仲當住全班話你不如stand into the rubbish bin，真係有幾仆街得咁仆街

爆埋佢出嚟睇下有冇校友，tkocps 林惠君，識佢嘅應該都知道佢有幾賤，佢好撚鍾意叫人企垃圾桶，試過小一上學期遲咗交飯單，午息去教員室交比佢果陣屌到上天花板，屌完叫我對住個垃圾桶罰企，其他老師行過都話我咁細個唔洗咁hard，點知佢死唔認仲老作話我已經小三，明明交代哂我係小一邊班 雖然有錯都唔洗對細路咁仆街掛，成日叫人企垃圾桶，但佢係勁嘅都唔洗係小學做教畜啦，死垃圾

miss做錯野唔洗負擔後果？
雖然同學仔都有小小錯
但都未至於咁樣俾人侮辱
miss咁大個人做野之前諗下後果先啦

得閒碌下個secret真係得啖笑，個個留言都係怪樓主搞大件事，我想講句

佢個邏輯係平常做得好間中錯下就ok 咁年年考第一個位同學係咪得閒就去屌校長係狗

為左表面風光而掩飾太平，同中共都冇分別架啦

道左歉就得咁法律要黎有撚用咩
況且佢身分係老師 要付上既責任就更大
為人師表 一啲職業操守都冇

成班觀中學生爭住護主 對你地又有乜好處
你地咁撚聽學校話真係good dog啦

講個笑話俾大家聽
影響校譽，息事寧人

觀奴最鍾意講嗰句

比教畜教出黎既都只會變畜生，唔識反抗

教畜死全家

姓蘇果件本身垃圾
根本唔識物理 上堂講事非 叫你出去補
畢業十年都仲好記得佢
預科俾佢教好可憐

推撚到佢仆街
已經唔係第一次話學生係狗
成日定埋啲戇鳩規則 出去上pe堂要帶衫出去換
換咗校服先可以去食Lunch
仲記得我地個班係最出名多人玩鳩佢
成日想玩鳩我地但就

利申 已grad 比佢針足成年

miss kam教書勁有心

正想講條友話過學生垃圾又唔認數

梁金嬌女士係公廁，係臭雞

記得陳仔臨走嗰陣已經同當時訓導組某啲新嚟嘅老師有分歧
睇到荒謬兩隻字 陳仔嘅微笑喺我心入面浮起

佢好似poly ee grad

發夢見到
個老師本身做訓導，管遲到管得好嚴
試過有個同學遲到，佢就同個同學講，你有冇見過孫中出革命會遲到呀？
同學同佢講塞車落雨無車，佢會叫你早d出門口，早出門口就唔會遲到
佢係morning assembly到講，d學生自殺係因為睇得少書，如果有睇書就會知昂山素姬比人幽禁咁多年都唔自殺，睇完就唔會自殺的
佢係個morning assembly到講，叫學生出去買飯要排隊，跟住powerpoint show左張狗排隊既相
然後話洗唔洗比個兜你
同場加映叫男同學剪頭髮，問頭髮咁長既話，洗唔洗比裙佢地著
跟住試過有學生比人偷野，學校有裝cctv，用過黎捉學生食早餐，打鐘唔返班房，去廁所，開locker
然後話cctv唔係用黎查案
跟住係morning assembly到話被偷野既人都有責任
有一次有個男同學懷疑求愛不遂，柯尿落女同學個水樽到
女同學不知情下飲左，發現係尿
訓導唔肯報警，叫男同學賠返個水樽同道歉就算，話如果唔要就唔好追究

蘇生同miss Chan 同上兩任乜太物太比係廢物黎
依家都俾人捧
母校

CCTV唔係用黎查案

佢話自己英國返黎

成班都係good dogs

上堂叫人起身讀書
所有問題答案寫黑板照抄
從來冇教過書
如果咁都可以臥虎藏龍
我燒撚左我d畢業證書佢

佢大陸人 只係好普通的師範大學畢業
唔係咩北京師範大學
三年抱三 成撚日拎產假

都唔洗發夢見到戴哂頭盔架喇
佢呢啲飽讀聖賢書得出嘅偉論基本上全校都聽過

見到啲師弟師妹可以護航護到咁而唔係幫個同學出聲 真係只能夠話呢幾年學校唔知灌輸左啲觀念比佢地
面對呢啲情況 都仲可以盲撐老師 就算繼續同人講觀中係東九龍Band1 人地都只會覺得佢地係不分是非黑白嘅高分低能

俾人扔書包個同學都未撚出聲
或者人地真係家教好個陣練緊eq
返屋企叫左老豆老母寫投訴信去教局

究竟佢比咗咩藥班人食
食到個個幫個女人護航
洗腦教育好成功
搞個人主義 要個個崇拜佢
即使比佢踩幾多次都好

我讀嗰陣開頭蘇志強仲係叫蘇副校
真係冇乜印象 透明人黎

同你差唔多屆數 我中一果陣蘇sir仲係副校

發夢聽到有學生仲講觀中band 1,我喺度讀果陣都唔敢同人咁講呢句

Grad左幾年無留意，而家觀中band幾 ？

見到啲老師同學生咁撚樣
就知香港夠晒亂
仲唯恐天下不亂
食屎啦

我係個女同學就叫個訓導飲
佢夠膽飲 我夠膽唔追究

我係個女學生一定想殺左佢

挑～荒謬

已經想像到個老師嘅西樣

要幾痴線先會屙尿落人地水樽到

蘇x珊係咪眼細細 皮膚白白地嗰個？
有無相？

推撚到條八婆無得做

而家佢仲驚過你啦 分清莊閒未
叫d家長一齊投訴下
如果佢再過份d/再多d學生受害者，
報埋料比東張西望都仲得呀

好老師就緊係會尊重
教畜嘅話洗鬼比面佢咩
只會害到越黎越多學生

我都試過
記得比佢話”你老豆老母咁冇用教你遲到架?”
原因: 6年中學生涯唯一一次遲到，7分鐘
個陣我嬲到將段錄音整埋英文subtitle（因為有外籍老師）
Send哂比全部教職員同埋我個級嘅學生
而家諗返起都覺得自己好有heart

乜依家D學生咁撚on9
明明個post係新名校secret 佢地要護航竟返左去ktgss個secret度講
呢個都算 老師話學生係狗都仲可以係隔離笑
事主仲要唔出聲 比着我個年代真係即時爆粗屌柒佢

我果屆有人因為個老師講佢老母，即刻成張枱車埋去

中學生on99係咁 而家啲人都冇乜批判能力

咁誇張 我嗰陣最盡都係用D&T d銼刀銼d粉筆嘅粉黎冼到個老師仆街

睇完呢個post 覺得應該跌到落band 2 尾，同埋可能已經唔係英中

Grad 咗差唔多十年，聽過有師弟妹偷過好多銀包收埋喺學校廁所水箱、拎chem 房嘅嘢返班房燒着張櫈、喺殘廁扑嘢俾老師斷正... (以上全部係聽返嚟，不過空穴來風未必無因）

早幾個月考CRE 派咗返觀中考，見啲學校poster 變曬做中文咁滯
上六樓staff room 出面見簿櫃入面啲通告、回條又係變曬做中文

我好懷疑早上嘅announcement 重有冇英文？我嗰時係除咗中文 / 普通話 / 學生會嘅announcement, 其他全部英文

Ktgss secret 有師弟妹話要維護校譽，我真係笑咗出嚟
如果樓上啲事係真嘅話，重有乜嘢校譽可言？

Google佢全名有相

如果有人喺嗰個moment跳出黎大叫 八婆我今日就收你皮 應該全班會當睇唔到 玩撚死個冚家產 依加幾多受唔到壓既學生 雖不能話個學生成長無責任 但為人師表唔撚係咁囉

我都覺，匿名發表人地話你作乜都得啦
一句已經ko你

推 起身返學啦

3c班上連登
毛生齊未呀小朋友

比圖！

既然你都讀過，你覺得係咪真係值得話自己band 1？

good dog都叫少少錯？

偽band 1

一早都唔係band 1啦

最撚憎教畜
推到佢仆街就岩

屌 早知唔多管閑事 原來班學生係戇鳩

on L 79 添

真 之前學校有個阿sir升咗科主任都係咁

咁嘅教畜都有 推上報啦

飲尿都忍到真係無撚用

嘩有冇搞錯
咁都有
完全違反老師應有嘅職業操守
唔l係啩

真係要大推

好佩服樓上咁多位巴絲當時中學就可以咁勇敢去抵制強權 捍衛自己尊嚴
以前中學成個垃圾咁 比老師大大聲屌我侮辱我都唔敢出聲 淨係識得喊
btw呢個教畜一定要推 等大家知道一個學生唔應該向強權屈服
做仆街老師會有惡報

其實冇人敢反/冇同學一齊反係唔出奇
尤其開學得一個星期，搞wo左成個學期/幾年繼續俾佢針對，個老師咁識窒人，計落條數係唔抵玩

我唔係叫佢哋忍氣吞聲，如果係真就真係不妨搞大佢，不過佢哋唔敢出聲又唔可以責怪佢哋，以我所見觀中尤其初中多數都係怕事，思想未開始成熟，總唔能夠只用自己角度思考點解佢哋唔反枱

有同學聽完笑其實唔意外，呢類人點都會有幾個，呢啲位反而易啲睇到個同學係咪真係交得過，或者佢哋係無知，但唔係既話都係生人勿近

巴打
好多謝你對中學雞嘅體諒
我當年係保良局camp嘅受害者
成日比人屌中一雞都唔識反抗 係垃圾
結果之後幾年中學就會比某一個教畜屈 侮辱同針對都唔敢出聲
如果有機會番番去
一定同自己講唔好怕 要捍衛自己嘅權利同尊嚴
校內成績 操行分也好 都唔會影響自己將來升大學

我都係咁 不過我天生硬頸冇喊到
教畜唔應該遺害人間

有E D學生已經夠晒影響校譽, 無是非之心

呢間校學校仲有啲學生俾尿人飲
但係訓導就話賠個水樽就算嘅荒謬事

幾時先上報

中學時屌到啲老師仆街喎
直頭上堂我睥佢佢睥我睥足十分鐘
人一個姐 啲威嚴應該係建基於個人身上 而唔係身份上
最後果年直頭返學時直接走去圖書館自修無上堂
然後放榜JUPAS入一大

推推

保持距離, 等睇炒車

上報未?

擺明係出咗事上面有壓力先至會道歉，如果唔係佢睬你都有味

利伸：路過食花生 非中學雞

推上報
咁撚樣做訓導主任？點都要出嚟解釋加道歉啦
唔爭在罰企加罰抄

上左報
但係都要繼續推呀
要真係懲罰到啲教畜至得
廢事學校悉事寧人

推到啲停經訓導主任仆街死

尊師重道 配合埋 港豬果種狗系心態

變左做老師係有權力在手

雖然唔知會唔會炒車

但呢啲事香港真係大撚把

佢班同學仲笑，喺我就即刻吊鳩個教畜

梁金嬌唔好死全家，五觀全廢算了

可能他真的是狗公nehhh

唔可在不了了之呀！

梁金嬌太過份了

記者朋友終於睇到

不過係東方

仲未回應

好氣憤呀
教畜

咁就沉？

其實當年嘅觀中根本上唔會有呢d野，官校嚟講真係laissez faire 得好緊要，都唔知點解而家搞到咁。

利申: 19幾年前嘅f.5 grad

老師打份工姐, 以前教中文當住我哦班講仆街喇

墮落到咁真係自從姓廖果個上左任開始
蘇校長果陣雖然有零星負面事件(eg偷錢偷野，雖然都係私了)，但果陣既老師唔會失德到咁

咩教畜黎

有咩

俾我實開佢拖
屌佢老母

不過東方

當年我地係學生屌9老師先笑岀黎
點解依架老師對學生講good dog就笑？

公開道歉/澄清未

女人係雞, 唔通學生就唔可以係狗
事實係, 香港窮人全部都係狗

而家投訴全部校本處理
不過官校佢hea你應該可以搵申訴專員？

屌你老母死教畜

推到上報，垃圾人種

個Post有聲嘅屌

推到條八婆仆街
為人師表咁樣侮辱學生

上左報未?

要推到呢條教畜受應得嘅懲罰

上左01熱門同好似東方

但我當年中學個訓導好好人，有次仲瞞著學校偷偷地帶我落機鋪打拳王，仲話唔好同番學校講

屌老 細個讀小學果陣數學堂個miss仲變態啦，啲功課改正唔岩就摺角，一入班房抽起摺角啲簿大大聲讀全名，讀完就掉落地下，要你跪係地下，趴住改岩先起身返埋位

細個乜都唔識就冇出聲，大個到而家仲咁驚數學堂

一日一推

上左yahoo

但係最緊要都係校方有認真處分
唔係求其射走個波

我記得小學果陣有個老師鬧一個有過度活躍既同學係狗
跟著個同學咬住老師隻手唔放
要幾個人先拉得開佢

一日冇教育局插手
話事權都係個校長度

個校長點會認真處分，低調處理就真

教畜仆街死啦

唔好沉呀

大埔三育都有一個
十幾年前佢做班主任
要學生由垃圾桶跪到佢面前
女老師姓楊
唔知宜家有無收斂左

個仆街攪到我一發夢有
佢出現 個夢一撚定係惡夢
好彩出現次數唔多

唉 教育界

香港學生唔係狗 係咩

抵死啦 而家俾人清算
呢個女人一入黎就多咗好多規矩
遲到要企係門口吹風 俾人問話 打電話留堂又要作文乜乜乜
最撚on 9係個reading section
十尻幾萬樣功課 根本都冇人睇書
個個聽到佢腳步聲入黎做個樣

都唔倍幫佢辯護啲人係咩心態

學生跳樓，上到庭仲要笑d教畜依加點？咪又係開開心心繼續做教畜
根本就連法律都管唔到佢地
學校的確係個老師級以上可以打横黎既地方
呢樣係法庭，社會話比大家知既鐵証
之前光頭副教搞大陸新移民學生妹果單又有冇事？咪又係冇事

視乎有關少年罪犯的實際年齡而定。在問答1經已提過，10歲以下的兒童毋須負上任何刑事責任。根據《少年犯條例》（香港法例第226章）第11條，任何10至13歲的兒童都不得被判處監禁。關於14至15歲的少年人，如有任何其他適當的處理或懲罰方法，亦不得被判處監禁。《刑事訴訟條例》（第221章）第109A(1)條亦訂明，除非法庭認為沒有其他更適合的判刑方法，否則便不應對16至20歲的少年犯判處監禁。但109A條不適用於某些「例外罪行」，這些罪行列於《刑事訴訟程序條例》附表3內，其中包括誤殺、行劫、猥褻侵犯及其他嚴重罪行。

除上述之規限外，問答2所提及對成年罪犯之判刑選擇亦大致上適用於少年罪犯，但主要目的則為協助少年罪犯改過自新而並非施以重罰。

回錯post

冇記者報既

有冇最新消息

我只想分享一個10年前既教畜老師, 佢派卷係叫全班企身, 再由高分到低分咁派... 我係一個除中史以外其他都唔錯既學生(仲要係最後入左理科), 你老味對於一個TEENAGER係幾咁HURT! WTF!

呢個做法 好多老師都係咁

有咩問題？等你快d面對現實社會，下下就住你有咩用

呢種叫你進步嘅壓力
btw大部分老師都focus成績架啦
你要自我放棄嘅話 冇人會幫你

推撚到佢仆街冚家剷

下 又幾hurt 你其它科夠高分已經玩撚曬啦

我學校都係 比個f1仔用垃圾桶車落個呀蛇個頭度

上左幾份報但係冇回應囉

學校到依家都未回應過任何野
要繼續推到佢地肯比答覆為止

點解梁金嬌仲有面教書
唔知醜字點寫咩佢

Push
俾啲力水推爆佢呀！

推推推

講就惡

打埋你

個樣成撚個林鄭咁 一睇就知係個啲嫁唔出或者嫁得出但性生活唔協調 個老公屌都唔撚想屌佢 長期要自己diy嘅閪女人啦 冇男人滋潤係爭啲嘅
係呀話緊你呀閪女人教畜 快撚啲死 下世投胎做隻狗啦

睇嚟要繼續推先至得

一日未仆街都唔停

無知一問，你想佢點仆街法？

發夢聽到佢好似離咗婚定唔知死老公

好似上左YouTube?

有冇link

記者朋友我係眼睛的錯

多人做普遍就冇問題，呵呵。。

笑撚死

仲未上報?

面子值幾錢
個個月出八皮糧
又可以撚人
你走唔走？

Pushhhhhh

咁你地都幾狗，咁都忍到

咪撚畀佢沉

宜家咩料 無追幾日

上左幾份報
上埋Jc games crazy

浮

唔好沉😪😪😪

用力推,唔好比佢沉

個幾篇野人唔笑狗都吠

其實學校內部已經處理好件事，所以大家都唔好期望學校方面會有咩回覆

處理咗都要畀個交代d學生㗎
而家佢地提都唔撚提 直頭想丟淡件事就算鳩數咁

奶共中學有咩公關可言

佢地點處理

唔處理

好似道個歉就算，學校內部都唔俾員工向外面講咁多

推到有回報

唔係啩
咁樣刁淡都得

要還個公道啦

做老師真係好

個校長都係等件事慢慢淡化就算，根本就唔會有進一步行動。今年個新校長有好多政策都令學生同職員不滿

岩呀,唔可以比佢地就咁算數

點可以就咁就算架😦😦😦😦

可能間嘢著重校譽多過青少年嘅身心發展
不過依家整淡件事 我覺得好敷衍囉

好彩你地唔洗番學咋
唔係佢又揸架私家車出黎問你地做咩遲到

勿忘教畜,用力推

拿
唔回應
而家周圍風災立立亂
咁咪可以淡囉

Good dog 都忍到
冇野講

你明知周圍lum曬樹㗎啦 做乜唔早d出門口呀 三四點出門口咪趕得切返學囉

屌 打完出嚟都打個冷震

有冇人pish pish

最多咪收warning
你炒佢唔到架

學校回應未呀

老屎忽制度真係要改 唔係只會有更多教畜嘅出現

岩呀

學校仲未回應
有冇搞錯

想唔聲唔聲淡咗佢？

應該都係啦
睇個勢似

推到仆街

唔打柒佢都起碼都應該要回返句: 你夠膽再講多次?

再推

有冇搞錯
咁都冇人跟進

push
btw 個 page呢?

係咪真係事實全部先？ 好少老師因為唔帶書先咁激，定係嗰位同學做過咁乜，例如向住佢吠

係咪完啦？